你就是床上來自天堂的魔鬼

牙漿遇過邊個對手咁勁